# Snake

Zdravo! 
Zbog obaveza na fakultetu nisam uspela bas da odradim ovaj projekat ali ga saljem iz postovanja.
Sledeci put kada se budem prijavljivala cu odvojiti vise vremena za zadate zadatke
Nadam se da cete imati razumevanja.

-Katarina Ivanovic